一人一件可以打一世飛機既威水史

考棍van 1 take pass

一次食兩枝煙

11秒9玩完1-50

將心裡的花帶回家

唔明

我一次食三支

咁撚壞

同成億精子賽跑跑第一

喺天台踢到第二條女仆街

RTHK 其實好多資訊性節目㗎
文學方面又有文學放得開
哲學嘅又有哲學有計傾喎
要睇劇仲有萬輻瑪莉亞！
仲點小得肯講事實嘅頭條新聞呢？
Comment
Like
Share

頭條新聞第五集睇咗未！？

請善用不推文

品蔥有人整合咗武漢肺炎時間表

入Twitter 同支共輿論機器駁火！

係屋企唔撚知做咩！成條國際線著火啦喂

中國武漢肺炎全球攬炒twitter文宣戰

英國國會今起調查港警打壓人權狀況 籲各界網上提供證據

會考無C變高考兩A

大家咁話

棍私1 take pass

抆屎無屎漬

學界絕殺入精英賽

勁 熱血

入讀恒大

跳完閘再打鳩個廢老

返工真係做野

覆呢個post

空肚食早餐

沉香

打一世飛機

屌樓主老母

香港獨立

同香港人一齊經歷咗呢9個月

次次都得？

打咩波

發掘一下囉

唔好笑囉唔該

成間公司唯獨我一個唔係大學生

你係老細定洗廁所果個

係咩感覺？
好辛苦，好想放棄

重生存緊

去冒險樂園玩掟彩虹掟中過公仔

會考30分

喺一個學術比賽中打贏三大拎咗大專盃冠軍

你gta玩得咁勁既 我都想學

DSE中文說話5**

係巴黎迪士尼朝早checkout之後諗住返市區
掛住shopping搞到黃昏先走
點知避開咗晏晝恐怖襲擊，係正想去嘅景點

另外721都避開咗，仲要差幾班車就要俾人打

喺英國唔帶口罩

16歲去叫雞

絲打咁好彩上世拯救咗世界？

一氣柯到條長嘅屎 直接Sir埋落屎渠唔見埋

831原本去旺角，但係有廢老係黨鐵影我，我走埋去搶電話，有人幫拖一齊追左佢落車逼佢del片，就係因為咁miss左原本831架車

喺香港skype interview consulting firm 倫敦office, 諗住柒硬，最後拎到offer 做到宜家

試下起雙飛一王二后

代表香港參加IT展 屌打大佬仔

為香港未來 俾狗咬咗

食m記加大

物資站
人哋要咩即刻比到佢
覺得自己可以開士多

港島d1？

掟中過藍色兼double同珍寶獎
拎咗三千張飛+一大堆disney公仔

冒險樂園部井字過三關機 兩下中左Jackpot

牛丸都唔識？ 訓左幾耐

第一次屌閪就生仔

唔夠14分點上中6

中學個陣有個好多同級追既低form女仔鐘意自己

仲要佢搵fd走上黎同我表白，後尾傳傳下唔知點解全部人知道晒

我暗爽到依加

象棋 圍棋 全校第一，但當時聽到象棋學界要捉足幾個鐘無去到 圍棋更加唔想去

未必
會考有8分就讀得AL

學生個時？

好勁，點先做到
係男女朋友？

噴殺蟲水？

呢個真係成世人最值得打飛機既威水史

獲提名諾貝爾和平獎

貢丸？

學界上報紙

無C但有A同B

試過一條原創youtube片有200萬views

真定假 睇到我起晒雞皮

Details

可唔可以要埋你

成世無女
可以打一世飛機

唔係中大人但有幸入去住過兩日

係雞校中學考全級第一

玩gta被拉

其實係不幸

特登入黎拉尻人個po把撚咩

其實唔係跑第一，第一嗰個幫你開窿，你係最好彩

小學話劇做主角，某大歌星個囡都只係喺我隔離伴舞。我啊媽今時今日仲講緊

一次含兩條撚

在座各位都係垃圾⋯

n年前小學果時玩依隻game,有間房名叫超強6人組，我同另外個fd入左去玩

屌你6個打2個緊係超強啦，第一場輸左我個fd轉埋過去，7個打我一個，果場我好有印象，一開波中飛碟殺左2-3個，又中紅龜又殺
最後得番1個果時好緊張，我走埋一邊唔郁扮斷線，條友放炸彈封住我就係隔離等我死，就爆之前 我用道具彈左出去 連佢粒炸彈炸死左佢，最後1打7贏左，一完場踢9左我

dse中文老師睇死一定攞2
最後攞4 作文佢評3最後5*

用兩蚊打爆咗time crisis 4

19歲個年 買左第一層樓

噴完比人打真係可以威一世

細個玩ONLINE GAME
係一個輸左成年國戰既國家,用左半年組織,全力試下贏返一場
用盡人脈,轉左國既叫佢地回流,棄左GAME 既叫佢買點數陪我打一場
最後都只係得 800人左右, 要打各1000+ 既兩國
贏個一刻既興奮到而家都仲記得
世界頻一路慶祝,密頻一路有恭喜有多謝係咁彈出黎
我就坐左係到笑住咁流眼淚, 好似贏撚左世界大戰咁

好似唔係咩可以向人打飛機既威水史 始終只係細路仔打機
但係呢件事夠我自己打一世飛機

好玩

我係香港人都夠打一世

靚？點解唔接受

想睇

足夠啦 聽你講都開心

[YouTube戰線][黃頁]我哋係一班整合團隊,最近遇到一樣野

幫手
我地又比人抄野
我地個設計比藍屍抄緊
要幫手

咩game?

原來避過左721同831就叫威水
講出黎羞唔羞恥

你話721保護到其中一個女仔
打爆左其中一個白衫就話值得講出黎姐

一人之力推個keyword 上yahoo 本週熱門搜尋

幾年前剛申請一張信用卡卡，碌過一次，一個月後個邊打比我，話我中左免簽賬抽獎嘅頭獎，我以為係呃人電話，一野cut線 點知過一排睇e banking，balance變左-80, 000，開心到輪流問屋企個想要咩

一日打兩次丁

就因為咁香港少左個法官或醫生

好post!睇完有正能量

成功做到youtuber

黃大仙街坊夠曬威

堅威

我試過貪跟fd去學界細嘅捉棋比賽，佢地差一個人先報到名
一去到係16強開始俾人笑會即刻出局，點知16強8強條友都唔喺到直入4強殿軍

真係好撚型

係香港，讀band 5中學，會考12分，alevel 最叻嗰科有個c，無大學收。
係美國，係nasa做intern, Berkeley 畢業，1st hon畢業, 2個professor 叫我留低讀phd。

兩邊嘅老師同學都唔信我嘅經歷

升旗禮個日朝早乜都搞唔到 晏就我叫其他人圍埋傾野 有幾個mk串我話都無人肯衝傾乜9 上台發表意見我建議衝近近地棟大樓 中途有左膠fa阻止唔俾衝 之後俾我屌到落荒而逃 最後個晚既事大家都知

是你教我和平遊行是沒有用的

好熱血想知咩game?

舊年問，一定係MBA畢業，而家，有幸同手足同行咗9個月

巴打！係咪係煲底對出圍埋晒一班人之後投票轉場/衝邊到

利申：係現場

活到成年

FF少陣啦
你喺屋企打丁咋

落雨炒蛋

一日內中咗3次Jackpot

721我都係咁啱走咗去食野先冇事

我係香港人 有為依個家出過力

唔打機 睇字覺得好熱血

寫文登報登到外國教授拎黎做課堂教材
仲電話訪問我
仲有英文報問我可唔可以授權比佢地翻做英文
登係佢地報紙到

我信

x2, 香港教育死背書專係扼殺人才

勁 因為腸胃好
all得清

打機打到你咁型都係第一次見

爆4

我係香港人

摩牙please

link

考剷車筆試同實習試1 take pass
實習試個時間記錄破埋呀sir同最高分合格

讀大學份份assignment得四十幾五十分
最尾fyp有八十幾分，一野跳左second hon

有一隻右手

本身間公司做開A嘅方法 點知大老細要奶共擦鞋焗我同成班同事岀show做B 開頭都陰d咁做返本身方法A 結果上面大老細即刻照9我老細肺 屌左佢成晚
最後正場同team同事同我用返本身做法 威左一時但上撚左成個星期頭條 我仲要係網上俾人屌係漢奸 殖民地走狗
搞臭左公司(同埋業界)幾十年嘅靚朵

屋企人問起先知佢地個仔咁撚巴閉 一下搞9成間公司
利：大老細上年話要見我board見到而家都未有件事

溝到台妹

所以香港少左個人才

一次飲一排益力多

同朋友著拖鞋跑贏幾隻狗

兜口兜面屌鳩老細再比信依家年紀大有家累唔敢啦

細個新年嗰陣唔小心踢爛人地門口香爐，從此成條村冇人放香爐喺門口。

我11分升中六

最壞係你啦

一日打4次飛機

小學足球最後射九碼射到即時死亡，射入左奠定性一球（我踢後衛）
中學全港作文比賽攞獎有隻獎盃

你channel 係？

好撚壞

呢個……可唔可以讓返俾其他手足

點解個post咁多負評

一take 過減半世命

三年輸三十萬

唔係
不過入到去精英賽第一次同到佢地交手
已經好滿足 輸到仆街

我出黎做野三年先搵三十萬

有自知知明好事 起馬個心態舒服好多

1-50咩黎？ 跑步？

真係好撚痴線
大把人當日不知幾想即刻衝去幫拖救人
佢地就以自己當日唔喺現場為榮

係當見識下
人地隊個個都當籃球係career 我地就個個當課外活動

係尼奧有成億身家

easy野者
利申 棍van 1 take

溝到女

呢種人我見過，我舊老闆就係呢種
佢比你重慘，佢會考8分連alevel都唔收
到今日我一講佢個名你實知佢邊個

RF

仲未中武漢肺炎

中文會考啲卷份份唔同分,別係1,2,4,5,5*

見到今時今日咁我寧願真係少啲法官

冇hard copy 頂住先

仲有 rider kick 又係型到裂

自己條村第一個登陸香港丙組聯賽(當時叫丙甲)。

買到私樓

成績唔係特別好
但DSD中文作文拎到5

經歷咗兩次美股熔斷 上一次要追溯到2020年3月9日

佢唔好彩，我間中學8分都收(陸永9分係我al同學)。我當時會考炒英文，但係唔比我升中六，我間中學就無原校生讀到al，校長迫住比我升

拎過大學既學術論文賞但張證書已經整唔見左

所以我成日同人講我運氣好，人生有第二次機會，唔使一世孭住讀書唔成嘅罪名。

你個fd都幾仆街

撐手足

佢中學名校黎，14分都唔收

為左香港同我所愛的人們及我自己抗爭

冇睇過韓劇

龍駒？

呢個真係型到震

吹水姐我連登係咁架啦

連續5日和你lunch

中學：Cancer 死唔去
大學：創業

細細個打機 打到識打速成

發惡夢當真, on99

係，果時仲要傾住電話玩好似，果個年代好興

30秒內做左1分鐘平板支撐

喺街邊見到一個好鍾意嘅女人 佢金毛睇落好MK
佢坐咗喺我側邊好耐 鼓起勇氣 直至佢走我先走去拍佢
最尾拎佢tg 傾耐咗發現佢對我冇感覺 淨係當我朋友

佢應該係我遇過最鍾意嘅女人 我同佢可以傾到計已經好滿足 呢樣野夠我記一世

我對我間中學回憶係打交，每個月一次嘅救護車，黑社會晒馬，反黑組日日門口接放學，賭錢，食煙，吸毒 所以我12分已經係頂尖高手

按照你嘅邏輯你應該想少啲議員

哇巴打 個陣你係學校點生存
係咪要埋堆
唔埋堆不問世事係咪都比人打？

係街撩女仔真係要好大勇氣 仲要mk妹

姐係LOL

一日夾住個電話 十個八個鐘 打機 家常便飯

飛左條女

學術比賽梗係唔係電競啦

中學玩攤位遊戲後入女同學

我情況還好，因為有幾個黑社會嘅人同我小學一齊升上去，所以佢地唔會搵我麻煩，亦會叫人唔好搞我。再埋我比人恰嗰陣會敢還手，所以d人唔敢太過份。

呢嘢好堅，好似荷里活動作電影

Tom Cruise
Bruce Willis

DSE reading writing 5**
IELTS reading 9

同jj樹圖戰

當年

721差一班車

係女面前玩拋圈一下中大獎

細個online game打到全ser財榜第一 拋離第二一倍
大個買股票短期內賺到首期
中過三T安慰獎

窮撚識到個有錢女朋友算唔算...

點樣去到美國讀書？
巴打應該有家底

上到屋企無啦啦點解會上床？最重要嘅細節

邊間中學

其實你老豆精子弱到得一粒精蟲咋

下面覆咗

點解係美國可以突飛猛進?
教得好定自己有興趣?

matched

本身同個miss關係點先？一早已經feel到有曖味？

巴打用咩成績報 berkeley?

痾完屎舊屎唔見埋

洗廁所係大廈負責

人地問親我地，我地都會答"明"校。再追問，就答明愛

AL Pure Maths 拎 U, 大學數學系grad, 宜家做緊data scientist

我都係

好耐之前一隻手機game,鬥快撳晒1-50呢50個數字

勁喎

咁啱嘅手足

其實我係香港都讀得唔差，不過學習環境限制左我嘅發展空間。

我嘅版本梗係讀cc再transfer過去啦。當時cc gpa 3.8咁上下。

末代AL Econ 拎A

撐住

動作片咁款

痾尿過10米

發夢夢見有份參與612

見到塊系葉

溝到女都要打一世飛機咁慘

咁都好啲

DSE 拎到433333仲上埋新聞受訪

證明你之後嘅人生都冇咩值得自豪了

入錯油搞到間公司同個海收咗皮

台灣單車環島

有女同自己表白

cc 係唔係唔似香港果種死讀書？

不過巴打有錢去美國讀書已經勁過我

發夢612第一批出夏愨道

如果贏埋就真係威水史希望大家繼續堅持緊守崗位做文宣

我諗番起以前有隻game 叫六聖群俠傳
試過連續幾個月（每月一次） 全服比武第一，
人地啲裝+10,我最勁只有+6

早幾年手機有隻魔力寶貝，
得5定6個職業，但我有4個首席既ac(有個首席係課左500幾萬台幣後尾好似俾人拉左）

有學生妹flirt自己
我個陣year1

我屋企人申請親戚移民，所以我有綠卡先至去讀。我屋企唔係窮，不過又未到有錢嘅境界。

不幸在係香港出世啫

cc嘅班可以相差好遠。大家讀同一班，只不過係朝早同夜晚唔同professor教，可以一班難到hihi, 另一班hea到暈。例如英文堂，一班要我地一個sem寫7篇essay, 每星期有quiz, 有midterm，final。另一班就成個sem寫3篇essay 。所以使唔使死讀好睇教嗰個。

黃金大仙降臨

絕對會有希望嘅希望。疫情已經搞到中共一頭煙，佢已經無辦法調配大量資源黎對付香港人。下一步就睇世界各國係疫情大爆發後，幾多會出面追究中共責任。

這些機會

拉

一秒講十次強姦

無喺鄰蟈出世

而家身體ok嗎？ take care

阿仙奴0304不敗奪冠

細個1個打4個mk仔 有個仲爆哂光成面血

考試一科第一 一科第尾

小學一年級就自己行返學

認真返工

上連登用真人真樣上

都係阿仙奴打飛機姐
關你咩事

我二年班都自己番學 有咩威

比狗咬，而唔敢打返狗

沉香食唔夠菜喎

達哥

老婆係鬼妹

十年前放學係修頓跟隊
連贏咗三場

利申：嗰陣都係中六

加油啊手足
俾心機！
如果仲入到黎嘅我請你食飯！

攞過學界冠軍

屌過av女優...

走哂堂拎A+

幼稚園嗰時係個學術比賽度拎過全港第一名

gpa 有一個sem 4咗
first hon

佢幾大？

幼稚園拎到書法獎
但依家寫d字勁樣衰

考到第2 個master gpa 過3

611凌晨去添馬公園瞓612勁早起身之後唔講咁多

行過金馬紅地毯

俾自己啲狗水冼親？

當年佢

之後威水史變成每日殺幾億精子

再含兩枝煙 整煙肉腸

平時比同學笑我毒拎，又唔講嘢又唔敢望人
點知CE AL中文說話A嚇到班友呆晒

ching 玩辯論？

同你差唔多不過多一粒
我到而家都記得佢最後個眼神

係

其實呢啲經驗勝過你張cv有幾靚
可惜寫唔到落去

戒食m記年幾有多 健康咗勁多

食左咩藥??

依個真

上年？ 不過個人覺得冠軍同贏三大冇乜關係，得港大勁咋嘛

First Q 俄妹 同班fd落老蘭識到個俄妹 食埋 之後仲keep住有contact

迖狗有邊條片過2,000,000

巴打組織能力好勁

葡萄

炒牛熊贏過億

出唔出名？

十二年前了。

而家基本上都係得港大可以睇高半線，隊隊都差唔多。

讀Master 畢到業

不過條俄妹唔係我理想嘅鬼妹
好想屌啲金髮長腿運動型嗰隻 本身唔太高 174 屌到啲高過我嘅一定好友征服感真係最好thicc d 大份過我唔緊要 當然要健康個隻

唔洗做

Poly事件
星期六念住返去清潔下poly
點知9pm果陣清潔下個游池 突然班狗黎左一次 但冇圍
然後打完之後見時間已晚 所以又留係poly做通宵哨
點知凌晨5點幾 我條女突然話胃痛 帶佢去圖書館訓 點知圖書館無冷氣 所以我又話不如返sport hall訓 然後佢就嬲尻左我知佢胃痛仲走黎走去 佢就發哂脾氣話返屋企訓
走果陣 門口做checking仲叫我地咁夜走小心D 點知原來果個朝早就係最後既逃生門
係poly度同左好多手足除罩傾計認識對方
因為呢件事令我走得更前更勇 但最後都係救唔到手足 好傷心記一世

撞完車冇去睇醫生，
嘔到頂唔順先碌去醫院
照完MRI醫生指住張片個腦問：知唔知呢個係咩？腦呀，你有冇
屌我咁遲先睇好彩冇咩事

可能你嘅一世有啲短

你食三支你死左啦

好熱血

呢個真係打一世

參加過中大之戰 參加過理大之戰

咩文？原文寫咩語言

中大二橋之戰

Ex唔係肥婆但對波有34E

你一定好靚仔

thz 都幾好
希望唔好中肺炎

痴撚線

唔會 學額唔會加

寫科學說需求

[ 撐港台 ] 大家又話撐港台？點解咁大件事都無咩人講！？

debate？

pish

其實好型 睇字都覺得好熱血

呢個一定唔係你

設計咗豬咀蓋出嚟
到而家仍然好多人搵我設計配件

發夢嘅煲底先再打飛機

夠我打三世

糖尿病

以前細個玩online game國戰真係好正

龍族
亂
嗚呀

我都想啊

呢啲真係可以比個孫威成個中學

咁依家做緊咩？打工仔?
晒曬才能天份

winning全港第2

繁中 唔自爆
唔好問太多

ielts listening 攞9 我知我廢

我諗起Jotaro一次食5枝煙，然後吞撚左佢，仲同時飲野。

中出林鄭

有老師都係讀band5出身
有時會講笑咁講band5生存攻略
佢都係話正常人唔好串柒柒扮晒野 通常冇乜野冇人搞
就算band5 都總有3幾個唔係壞，上堂同老師小組讀書 即係MK口中既[kai子]
佢話MK通常針返唔o岩傾既MK，就算唔好彩有MK果日屎忽痕撩你，你言語上比足面佢地就冇野

渣咩車 私家車定電單車

MPhil 份paper 出conference 攞左best paper

之前用左一年時間減咗五十幾磅⋯⋯

但而家肥返二十磅

黄店可以長播

依家仲係咪男女朋友

全部連登仔都溝唔到我

兩老學歷唔高，一直都希望仔女有機會入大學。
比我負碌入到U, 又負碌唔洗defer.
畢業嗰日，見到老豆好開心咁戴住頂畢業帽影相，之後啊媽一直用我畢業嗰日影既全家幅做wallpaper, 就覺得自己可以令到兩老咁開心，我都好開心。
不過自從9/6之後，關係就差左好多，唉。

我係香港人啊hi

屌你 這些機會...恨死人咩

屌你 我笑左

型

型到癲 仲要掉埋把遮

中過胡椒+冇裝既情況畀布袋彈既粒粒打中

最威架啦

好勁 我全身得110幾磅 你減左我既一半
我都想肥20磅
利申170高

幾好身手
反觀隻狗

笠住垃圾袋訓地下

成個畫面得佢一個
希望手足宜家安好

一世冇女

用完兩舊擦子膠

噴落你老母個閪到？死[差]佬

開過post有過萬正評

玩香城online

最後個手勢型撚到

保重

打死隻嘈撚醒咗我三次嘅仆街蚊

more

how ?

中學俾至少4間其他學校女仔追

貼錢買難受

勁呀巴打 我得你一半 得五千
但個陣我好似冇見過你個post

嘈撚左你三次先打死佢有啲弱喎

單手捉住隻蚊就威啦

被捕都可以跳舞!!!

單手捉過幾次

無圖你話比4個明星追都得啦

起底睇左 thx

haha 其實都唔易 不過又唔係唔得既

無C即係全部AB啦

次撚次開燈隻蚊都冇咗影,係心諗算閂燈訓返隻閪蚊又出黎嘈鳩我
隻閪蚊唔淆底出黎同我隻抽我兩隻手指夾撚死佢啦

希望你冇事

中學初中有書法堂 （認真要上堂要考試）
我橫掃咁多年嘅全級第一

一日用三個口罩

三日用一個口罩又點睇？

AL全班得我一個堅持揀用中文讀MS
搞到個老師要專登整多份中文卷

一年後9成人轉晒用中文讀

是真是假呀

第一次考IELTS 嗰陣嗰仆街老師因為見我平時考試得20-30分，然後睇死我IELTS兩分，最後我考咗6，塞9住佢把死人口

我想要女朋友

機緣巧合下識左某視帝

Keep住畀人估錯年齡
後生5-8年不等

好似套戲咁 好快命運安排死於意外

18cm不含頭澳門巴？

自己只係一個垃圾公屋仔，但同一個不介意我出身的白富美成為知己

勁wo

又有人FF

發夢就有你份

嗱嗱嗱發夢咋

之後點有冇受

真

國際賽一開始就係種子選手，第一場攞唔到對方分，一直輸緊，最後對方四次犯規輸左，一分都攞唔到直接攞定個季軍

唔好意外死得唔得

可以自含算唔算

Gang Gang

介唔介意講邊區

巴打有無link 我都想睇番18cm巴既post

想請問巴打依加做緊邊行？
喺美國開頭捱得辛苦嗎？

好撚叻叻呀你

屌你老母，你叫連登仔睇呢啲節目，不如叫佢哋去死啦

用兩蚊玩咗街霸8個鐘
收咗50幾蚊挑機錢

第二日俾班古惑仔圍毆 仆佢個街

好壞

都係即刻出局

追擊左影視台班cctvb先啦

你咁好彩邊間銀行咁著數？

我都有中過
中左鴨頭大獎

某公用事業公司贊助我既學系搞比賽， 我一個人拎咗頭兩名， 拎咗成個比賽既獎金7成

我鐘意左我女朋友個男仔朋友

你發夢咋

我冇野講

No la long d好難維繫，利申一見面就大戰三百回合

認錯人

用香港隊個名參加國際比賽

可以打2世飛機

追星整咗隻膠公仔送俾佢
後尾有雜誌影佢studio 隻公仔真係擺咗係佢studio仲要神檯咁

一合目行上十合目

其實好彩隻狗自己仆街，唔係手足就gg

平時出少啲街 就少啲機會中

3大雙碩士，36歲A0

咁你依家係邊

唔想知你住過邊

拎左國際比賽小組冠軍

噴落你老母個閪到

都係dse考左個5星翻黎渣

我試過藍色獎但冇double
換左一隻line brown 送比當時條女，佢而係我老婆

點解c都無大學收
有野炒左？

中文易睇D咩?
band 1?

將一個唔識英文嘅中六學生教到佢dse英文合格

無人想知

咁富

學界冠軍

上過雜誌有兩版紙

利申 柒頭

征途？

我一畢業就返香港做生意。好多人聽我咁答完，下個問題就一定問我會唔會覺得放棄左夢想/晒左個學位? 我會答，我人生比較好運，畢業幾年後，我嘅事業就去到頂峰，有幾年收入接近10m，依個又係另一個故事。

我以前嗰種唔算捱，好似普通留學生咁返學，放學，得閒就去做下part time。

正式黎講都唔可以叫無offer，我經jupas入到poly hd。我炒左英文。

去屈蛇女朋友仔帶我去

塞翁失馬

哇西利到咁
點做到lol

其實如果有C全科合格應該有大學收有突，不過都係香港無大學收，你先會去外國然後有咁嘅成就

巴打係擲中嗰老婆返嚟
祝福巴打同你老婆長長久久

拍過廣告

要返工

日落帝國 work from home

考左個牌可以用嚟搵食
正職做緊專業人士

邊個黎

有咩事睇你頭衝擊議院啊 首領

係校長門口柯尿

認同呀！

我中學嗰陣嘅目標唔大，入到大學讀mechanical engineering 就已經滿足。當年只要中英合格，加兩個D已經夠入，但係我就係過唔到英文，重要考左兩次都唔得。學你上面話齋，塞翁失馬，焉知非福，好彩我入唔到香港嘅大學，我先至會去美國。

成功 cut 到有線

我經歷咗4次, 第一次係小朋友果時

一日七次

除夕晚平安夜去旺角警署報到單獨於報案室與三十全武裝綠狗對恃

唔比個like都唔得

食M記加大